續約香港寬頻

10月完約
1000M 上網 + 家居電話

現在交緊2xx一個月

想睇下有冇多d選擇

請出招，感謝